立場新聞：截至今天中午已有近 30 宗初步確診

消息人士向《立場新聞》透露，至今天中午，本港已錄得約 30 宗新型冠狀病毒的初步確診個案。這意味今天單日的確診宗數，隨時創下新高。

全連登同慶賀

柒婆全力追趕SGP

我要攬炒
咪封關呀

爆了爆了

外遊撚

全部輸入？

得罪講句
外遊 留學生果班最撚大問題
唔係佢哋返唔返嚟
係你老味 當自己超人 百毒不侵
一返嚟就 紮紮跳
亂咁走 唔識隔離

旅行撚 & white trash

深圳灣港豬澳無封呀喂
帶病者上去遊一轉先啦

追英趕美

復工

Oh my god~ stay home 好似唔係 好chill wor u know

Ngor no sick no worry u know

終於有少少睇頭

如果你由港珠澳去珠海，然後回港話只去左澳門就可以唔洗隔離，好多水貨佬做緊，DLLM !

如無必要真係唔好出街

繼續上 全力上
無懼每個對手招式多誇張

番工撚可以點

Yeah攬炒

運動場關未

好重皮

Only broke ass will get infected~
成世人未捱過未驚過咪會目空一切
似得你同我呢啲窮撚成日憂柴憂米

問下深圳灣入出澳門係咪又唔駛格離

大陸應該倒轉頭封港

同為窮撚，加油！！

窮撚們，大家要堅持！！！
我哋留守屋企，由得班pk繼續去lkf
大家堅持堅持堅持！！！！！！！
我哋好快見到曙光！！！！！！！
我有預感七月就完！！！！！！！

中國:0宗
Nigger Tam: Amazing

佢嘅意思姐係由尋晚12點到今日12點中午12個鐘頭已經有30宗確診？

之前一日最多三幾單，依家日日十幾廿單
一定關港人回流事，唔撚駛再狡辯

嚟料

公審

屌

全部回流撚

冇左呢頁喎

真
唔係唔比你返隔離一排先好周圍走啦
唔講以為一到香港就有免疫

飛機

Fake news?

今日啲餐廳滿曬啲講英文嘅年青人

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

覆工覆課GOGOGO,冇事既，BOMBOMBOM

肯homeoffice未😭

復工復課GOGOGO,冇事既，BOMBOMBOM

窮撚要返工...冇home office 屌你老母

爆未呀、好悶呀

home office未啊！？

算唔算借啲意屈鳩外國爆發，中國冇傳入，唔關中國事

香港全力追趕支那坡

豬咀出豬咀返

幾時封番d設施

幾時封城呀

又話要攬炒

公事有同事今朝要去隔離
仲唔肯比人走 cls

戴左眼罩未

體育館圖書館根本高危
體育館直情有病人去過

渣㗎

屌...老母返機場

有人話香港人正傻9乜都怕，佢最怕悶死，大家有咩方法等佢無咁悶

我都無病 唔戴口罩

屌佢老母仲要去龍門播毒

感謝移民咗英國而今次返黎避難嘅人

香港有事就拍拍籮柚走，香港冇事就俾你搞到有事 祝你地死全家

有隔離疑難近近地去警署問警察叔叔佢哋係專業 知你係歐洲番包你出入平安

正攬炒

呢班畜生根本就係蝗蟲黎，希望佢地肺炎死全家

手足黎咪分化

如果中左直接抱住老細啦

CLS

冇人信
仲幫襯藍紅店中招抵撚死
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

張建宗 : 疫情已經受控

好似好耐無見呢條撚頭
cancer 死咗?

岩先講完死過翻生，梗係要去食好野慶祝skr

食黃店正

想睇有冇人收過大陸seller企鵝賭船啲貨

利申：入咗一pack

班攬炒撚係咪痴線 咁想大爆發？仲要狂賀咁，對大家有咩益處啊

依家係香港政府想攬炒

蘋果: 32
有部份係接觸左之前D確診者

cls累完自己仲要累埋人地

上星期條人渣叫人忘記721

口號攬炒撚收皮啦

約左人今晚happy Friday 咪撚呀

咁出街火魔有咩益處呀

一殺到埋身就笠水

我地都知, 所以都唔驚訝

反而帶出一個信息就係外國真係爆得好撚大獲

熱烈地彈琴

等睇跟支狗劇情，九成九九係所謂外地輸入！！！

總之記住風向：

只有外敵，忘記內魔，民瀆第一！！！！

快d cancer 死啦條撚頭

肯定歐洲無撚驗到

留學手足返嚟攬炒香港

用心良苦

叫人自己撘車翻屋企隔離就知咩料啦

我老豆老母都係

事實證明，對留學撚唔需要講政治立場
病毒唔會因為你黃免疫㗎
病毒係睇人蠢定聰明嘅最佳時間
留學留到同讀屎片一樣，建議有病跳樓算
唔好累香港醫護
人哋都有屋企人㗎

藍桂芳攬炒

係邊度番？ 今朝聽講同大廈有人要隔離 但而家都未有email